土生土長交幾十年稅無投票權, 支那新移民呃綜援公屋可以投票

唔知譚校長點決擇

屋企藍屍表示好嬲好嬲

譚校長攞BNO 撐警